吊 執拜神野執能到成個星期唔洗出街食反

又雞又燒肉又生果 甜品又有蛋糕囝 好能飽

仲要係一手飯

有冇黑絲

食香夠啦

小心有人落毒 成日有新聞有人落毒毒曼狗

識eat

你又知係一手

睇錯神軒

儲起食到過年，又可以再儲過